電腦輕機求救

今日用用下 部機無啦啦自動熄咗
連底板燈都熄埋 試過轉插頭轉拖把都無用
有冇人知邊度出問題

買重機

GAME OVER

連底板燈都熄埋

btw 火牛/底板
好彩嘅話淨係其中一樣
唔好彩就...

聽日問朋友借個火牛嚟試下先

我乜都未做 睇睇下facebook就咁

100% 火牛/底板 GG

隻牛冇保嘅話
拆開影嚟睇吓

結果竟然係顯示卡壞
仆街

有冇人知顯示卡邊度有得整